{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 동백장게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を追加する場合、予約のお知らせにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合はペンションに拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間を順守する必要があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてはパーティールーム、禁煙客室、売店/コンビニがあり、駐車とパーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予約のお知らせにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加人数の費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションに拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウト時間を順守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはパーティールーム、禁煙客室、売店/コンビニがあり、駐車とパーティーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 625
    }
}